唔該請專重你的敵人

我意思是叫班差佬藍絲是狗好容易將他們非人化，（叫他們黑社會或黑警就差唔多），暴力的最高層次是溫柔，要堅持自己的原則，2+3訴求（只是將要真普選和下台放前提） ，嘗試了解你的敵人下一步做咩，有咩戰術目的。 知彼知己，百戰百勝。
我只提意見，歡迎來罵我。（返緊工未必會秒回）

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有啲道理

尊重

蔣公成日叫人共匪，就真的以為共黨是匪，結果輸得好慘